覺唔覺D成日話自己分唔撚到左右/認唔到路/無方向感既女人好撚嘔心

總係有堆女人話自己唔識分左右之後好撚鐘意強調/同人講，好似覺得自己好撚CUTE定點，但呢種女人好撚得意，唔係同男仔一齊果時又肯定識分架啦，去見工搵路果陣又實搵到架

又有堆女人係話自己路痴，認唔撚到路，次撚次行行下要去某D大家都唔識去既地方就會直接利申路痴>搵路=帶錯你>你搵啦，個男帶錯左/行多左少少，又比晒面色你睇同埋講三句先應你一句，等你知道佢不滿

有堆仲撚搞笑，話自己無方向感，次次叫係邊到等就一定要係周圍200米搵番佢咁，但實情去到就唔撚想用腦，企埋一邊是但影張相sd過黎表示自己係邊就狂係到玩電話，搵佢要D時間就話人遲到

我地係男人唔撚係你個gps阿

屌晒佢地老母

肥絲實識分左右

件死肥西用左右邊大細波黎分左右架

細個會記住食飯個隻手係右手 所以大個左先識分

重有唔識搭地鐵

好多這些人, 覺得自己好特別咁.

同話自己好毒女，好男仔頭，咩最萌身高同一個mindset...

Sorry囉
成日搵唔到路打比男朋友問路蠢到佢嬲
我都唔想浪費時間係街on居居望住google map行極都錯架

自問認路，方向感好差
但開著個GPS一定行得到
我想知開住GPS但都唔識行嘅人係點做到

其實你可以係google map望下邊幢building 最近你，知道自己位置之後就睇點去，你男友咪用番google map答你，你估佢揸的士識哂d路既

驗下腦
腦退化近期有年輕化趨勢
辨別唔到自己喺邊，短期記憶變差同諗唔到點行都係病癥

我真係唔識認路+好怕行錯路
不過識睇google map，講緊係定位/箭咀方向有d偏差都搵到自己喺邊嗰種

不過我認我同條仔一齊真係旨意佢，所以佢唔信我識
但就算佢帶錯 咁耐以黎我都無因為咁黑過佢面

我條女無所謂啦
其他女
理9你老母

喂人地帶路帶錯根本就唔應該黑面
你唔係覺得咁都係優點呀嘛？
真係證明呢啲等人帶路嘅都係港女

下 黑又屌唔黑又屌 做乜鳩姐
上面講開黑面提埋又唔得？
我認埋我係弱智啦喎

至多寫明我係無黑面呢個缺點既港女

最萌身高差真係好撚嘔心
自己基因差成隻侏儒咁仲好意思拎出黎打飛機覺得自己好撚可愛咁

我就係認路唔算太好嘅人
但男朋友仲差過我 所以一般都係我帶返佢
不過個人一諗嘢就失暈
試過要由A行去B 就去到B嗰陣就開始諗嘢
我醒嗰陣發現又去返A..

我平時食粒提子就飽架喇
我唔掂得架, 一掂就瘀
係呀我都係呀, 一唔著褸就頭暈

覺
好在你有拖拍有男朋友帶你行啫
識扑野含撚唔識分左右

啲可樂蓋好難開，人哋打唔開啊！
幫我擰水樽蓋啊，人哋無力力！
人哋覺豬要含住手指先瞓到咖！
人哋唔敢過馬路，要拖拖！

左右唔識分真係好撚離譜

唔明點解唔識分左右，用開邊隻手，一舉手咪知